夏愨道市民自發舉起手機悼念手足

屌睇到起晒雞皮

感動

手足我地永遠會記住你

我真係好愛香港

我好自豪自己係香港人

手足好好安息 好快就到林奠

安息

時代都唔同 因為佢地俾到科技我地 智能電話改變我地嘅生活 係焗促嘅人群裡面你地有無望下個天空幾咁遼闊 見到星 星照耀我們 今日我地亦可以著LED 用光照耀返天空 佢地一定接收到

個八婆落地獄都唔收

唔係我唔感動，而係我諗返起928唱歌加電話閃燈

今次意義完全唔同

我係香港人啊屌

連登仔去到日本就唔認自己係香港人

巴打若果仲係到睇到今日

你話幾好呢

屌 眼濕濕

我們與你同在

credit: Alice Hobbey

雖然今日要番工出唔到黎
但今日望住d相同新聞見到香港人咁團結
即刻眼濕濕差d喊左出黎

手足

義士

竟然睇住啲LED燈眼濕濕

無計, 太on

呢張圖柒到同關家姐有得揮

香港人要擊碎絕望

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

知道香港第一義士身份未
要歌頌表場 帶埋佢遊行
獨立後巿起銅像俾佢

係，唔要長期抗爭呀屌

手足，你可以休息一下。你既聲音，我地收到哂

屌
本來冇事
睇到呢張喊到仆街

希望佢可以安息

巴打
You will be remembered

Rip bro

我地既目標係立法會
唔係海富唔係政總
今日一定要和平遊行
唔好再好似69夜晚咁
唔該大家唔可以係又衝唔係又衝
會比位人地入 我地手足一個都不能少呀

睇到流馬尿

lm

呢張 應該連d 廢佬 紅底既都頂唔順

香港人你地真係好可愛！！

喊到我仆街

sorry巴打,hi錯掣負皮咗

屌你老母 坐埋一邊食緊飯團而家喊到仆街

我係香港人呀屌

對唔住 我喊左

原來係悼念我嗰陣唔知係悼念冇舉到

好感動

Har kok多唔多人，而家喺ifc買緊m記，買返去坐喺到食有無得諗

Hi你我係香港人，唔係中國人呀

巴打安息呀

睇到好想喊

逼到林鄭跳樓先得

Same

我愛你地

係現場 好感動

百鳩幾萬人會為左個三唔識七既人出黎咆哮好自豪我係香港人

我地比藍屍話之前高官死仔涼薄
唔知佢地有冇舉過燈呢

RIP 巴打

好心up